【預言】一星期後蘋果日報A1頭版

唔解釋了

你唔想預言成真，只能做我地可以做到既事

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

香港人放棄左

國歌法國安法都冇人理

524 港島見

現今一刻只係小弟惡搞既劣作，
但咩都唔做，
可能連個頭版都見唔到

路過幫手推一推

推

從前有一個人玩緊無限投胎輪迴做中國人既game

預言成真